{
	"description": "All the Japanese prefectures",
	"deck": [
	{"question": "北海道",	"answers":[ "ほっかいどう" ] },
	{"question": "青森県",	"answers":[ "あおもりけん" ] },
	{"question": "秋田県",	"answers":[ "あきたけん" ] },
	{"question": "岩手県",	"answers":[ "いわてけん" ] },
	{"question": "山形県",	"answers":[ "やまがたけん" ] },
	{"question": "宮城県",	"answers":[ "みやぎけん" ] },
	{"question": "福島県",	"answers":[ "ふくしまけん" ] },
	{"question": "新潟県",	"answers":[ "にいがたけん" ] },
	{"question": "富山県",	"answers":[ "とやまけん" ] },
	{"question": "石川県",	"answers":[ "いしかわけん" ] },
	{"question": "福井県",	"answers":[ "ふくいけん" ] },
	{"question": "長野県",	"answers":[ "ながのけん" ] },
	{"question": "群馬県",	"answers":[ "ぐんまけん" ] },
	{"question": "栃木県",	"answers":[ "とちぎけん" ] },
	{"question": "茨城県",	"answers":[ "いばらきけん" ] },
	{"question": "千葉県",	"answers":[ "ちばけん" ] },
	{"question": "埼玉県",	"answers":[ "さいたまけん" ] },
	{"question": "東京都",	"answers":[ "とうきょうと" ] },
	{"question": "神奈川県",	"answers":[ "かながわけん" ] },
	{"question": "山梨県",	"answers":[ "やまなしけん" ] },
	{"question": "静岡県",	"answers":[ "しずおかけん" ] },
	{"question": "愛知県",	"answers":[ "あいちけん" ] },
	{"question": "岐阜県",	"answers":[ "ぎふけん" ] },
	{"question": "三重県",	"answers":[ "みえけん" ] },
	{"question": "滋賀県",	"answers":[ "しがけん" ] },
	{"question": "京都府",	"answers":[ "きょうとふ" ] },
	{"question": "大阪府",	"answers":[ "おおさかふ" ] },
	{"question": "奈良県",	"answers":[ "ならけん" ] },
	{"question": "和歌山県",	"answers":[ "わかやまけん" ] },
	{"question": "兵庫県",	"answers":[ "ひょうごけん" ] },
	{"question": "鳥取県",	"answers":[ "とっとりけん" ] },
	{"question": "島根県",	"answers":[ "しまねけん" ] },
	{"question": "岡山県",	"answers":[ "おかやまけん" ] },
	{"question": "広島県",	"answers":[ "ひろしまけん" ] },
	{"question": "山口県",	"answers":[ "やまぐちけん" ] },
	{"question": "香川県",	"answers":[ "かがわけん" ] },
	{"question": "徳島県",	"answers":[ "とくしまけん" ] },
	{"question": "高知県",	"answers":[ "こうちけん" ] },
	{"question": "愛媛県",	"answers":[ "えひめけん" ] },
	{"question": "福岡県",	"answers":[ "ふくおかけん" ] },
	{"question": "大分県",	"answers":[ "おおいたけん" ] },
	{"question": "宮崎県",	"answers":[ "みやざきけん" ] },
	{"question": "熊本県",	"answers":[ "くまもとけん" ] },
	{"question": "鹿児島県",	"answers":[ "かごしまけん" ] },
	{"question": "佐賀県",	"answers":[ "さがけん" ] },
	{"question": "長崎県",	"answers":[ "ながさきけん" ] },
	{"question": "沖縄県",	"answers":[ "おきなわけん" ] }
]
}
